請大家槍口對出 放哂所有727 728警暴既片入黎

我地要整合呢幾日發生咩野事 再整文宣 update連偎

727中聯辦暗手干擾香港

727射TG落老人院

727黑警上TG上西鐵

727速龍衝入元朗站攻擊市民及示威者
並在警棍上加料

散水一定要散得快， 半年可以拉鳩曬
港獨支那趕中產， 冇和理非就含家產